[中大二戰支線] 打算係自己區開花救中大既人請留意唔好落單

中大形勢突然緊張
各位手足一定係好撚擔心想快手落樓幫手係自己區開花
呢一招唔係咩新招
班狗都一定會諗到我地咁做

而呢兩日政府安排返左堆黑社會軍隊出黎搞事
所以手足落樓個陣唔可以太過充昏頭腦
一定要小心自己既安全 盡量唔好落單
女手足就更加要小心

各位武運昌隆

推呀!

推呀
手足要加強自己對環境既注意力

推多幾野就算

推多一野就算

最後一野